［法律巴絲］關於律師樓處理文件既問題

我遺產分配決定offer settlement, 對方都accept左個offer, draft of deed 同 family aggrememt 都send埋過嚟，但係send番個draft俾佢地到而家接近兩個星期都再冇任何回覆，早三日代表律師個秘書打去問對面，對面覆話仲要寫一份叫assent既野，會儘快覆

我份人比較多心，有啲擔心其實律師樓寫幾份文件係咪需要咁耐時間？如果係normal既我都冇咩意見，就係我唔熟呢方面所以佢地搞咁耐覺得會有咩變數咁。

我當然有問番自己個律師啦，但係都明佢唔可以咁主觀咁答我既問題所以都冇追問落去。

有冇人解答到我我不斷係到諗對面係到拖時間，會轉軚反口個啲，淨係想快啲處理好件事